[
  {
    "nome": "RI_A",
    "descricao": "Região de interesse A",
    "centerX": 273,
    "centerY": 105,
    "radius": 20,
    "locked": false,
    "banner": "Bem-vindo à “Região A”! Aqui vais conhecer pequenas plantas capazes de fazer grandes efeitos nos teus sentidos, os melhores mensageiros, a minha casa, a minha horta e os meus vizinhos marrecos e mudos!",
    "PIs": [
      {
        "id": 1,
        "nome": "PI_1",
        "descricao": "Início do percurso"
      },
      {
        "id": 2,
        "nome": "PI_2",
        "descricao": "Horta de Aromáticas"
      },
      {
        "id": 3,
        "nome": "PI_3",
        "descricao": "Poço - Elemento de água típico da Quinta"
      },
      {
        "id": 4,
        "nome": "PI_4",
        "descricao": "Pássaros"
      }
    ],
    "quizDone": false,
    "Quiz": [
      {
        "question": "Qual das plantas tem uma cor lilás?",
        "options": [
          "Alfazema",
          "Coentros",
          "Manjerico"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "question": "Qual a planta usada para dores musculares?",
        "options": [
          "Alecrim",
          "Salsa",
          "Rosmaninho"
        ],
        "answer": 2
      },
      {
        "question": "Como se chamam os pássaros brancos?",
        "options": [
          "Piriquitos",
          "Rolas",
          "Pombas"
        ],
        "answer": 1
      }
    ]
  },
  {
    "nome": "RI_B",
    "descricao": "Região de interesse B",
    "centerX": 230,
    "centerY": 95,
    "radius": 20,
    "locked": false,
    "banner": "Bem-vindo à “região B”! Aqui vais conhecer pequenas plantas capazes de fazer grandes efeitos nos teus sentidos, os melhores mensageiros, a minha casa, a minha horta e os meus vizinhos marrecos e mudos! ",
    "PIs": [
      {
        "id": 5,
        "nome": "PI_5",
        "descricao": "Horta de Aromáticas - Rosmaninho"
      },
      {
        "id": 6,
        "nome": "PI_6",
        "descricao": "Horta Pedagógica"
      },
      {
        "id": 7,
        "nome": "PI_7",
        "descricao": "Pombal"
      },
      {
        "id": 8,
        "nome": "PI_8",
        "descricao": "Capoeira de Galinhas"
      },
      {
        "id": 9,
        "nome": "PI_9",
        "descricao": "Capoeira de Gansos, Patos mudos e Patos marrecos "
      }
    ],
    "quizDone": false,
    "Quiz": [
      {
        "question": "Quantos dedos tem cada pata do Pantufas?",
        "options": [
          "3",
          "4",
          "5"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "question": "Quem vive em média mais tempo?",
        "options": [
          "Pombo",
          "Cão",
          "Gato"
        ],
        "answer": 1
      },
      {
        "question": "Quantos ovos em média pôem as galinhas por dia?",
        "options": [
          "1",
          "3",
          "4"
        ],
        "answer": 0
      }
    ]
  },
  {
    "nome": "RI_C",
    "descricao": "Região de interesse C",
    "centerX": 187,
    "centerY": 88,
    "radius": 22,
    "locked": false,
    "banner" : "",
    "PIs": [
      {
        "id": 10,
        "nome": "PI_10",
        "descricao": "Pessegueiros e Nectarinas"
      },
      {
        "id": 11,
        "nome": "PI_11",
        "descricao": "Diospireiros"
      },
      {
        "id": 12,
        "nome": "PI_12",
        "descricao": "Damasqueiros"
      },
      {
        "id": 13,
        "nome": "PI_13",
        "descricao": "Cabras, cabras anãs e ovelha saloia"
      },
      {
        "id": 14,
        "nome": "PI_14",
        "descricao": "Pomar de citrinos"
      },
      {
        "id": 15,
        "nome": "PI_15",
        "descricao": "Sobreiro"
      }
    ],
    "quizDone": false,
    "Quiz": [
      {
        "question": "Como se chama a árvore da cortiça?",
        "options": [
          "Sobreiro",
          "Corticeiro",
          "Pinheiro"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "question": "Qual a origem dos damascos?",
        "options": [
          "Médio Oriente",
          "África",
          "Ásia"
        ],
        "answer": 1
      },
      {
        "question": "De que cor é a flor da tremocilha?",
        "options": [
          "Branco",
          "Amarelo",
          "Azul"
        ],
        "answer": 0
      }
    ]
  },
  {
    "nome": "RI_D",
    "descricao": "Região de interesse D",
    "centerX": 135,
    "centerY": 70,
    "radius": 32,
    "locked": true,
    "PIs": [
      {
        "id": 16,
        "nome": "PI_16",
        "descricao": "Eucaliptal"
      },
      {
        "id": 17,
        "nome": "PI_17",
        "descricao": "Nascente"
      },
      {
        "id": 18,
        "nome": "PI_18",
        "descricao": "Charca"
      }
    ],
    "quizDone": false,
    "Quiz": [
      {
        "question": "Quantos anos demora o Eucalipto a ficar pronto para cortar?",
        "options": [
          "30",
          "20",
          "10"
        ],
        "answer": 2
      },
      {
        "question": "De que país é originário o Eucalipto?",
        "options": [
          "Brasil",
          "Canadá",
          "Austrália"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "question": "Quantas nascentes permanentes existem na Quinta Pedagógica?",
        "options": [
          "1",
          "2",
          "3"
        ],
        "answer": 1
      }
    ]
  },
  {
    "nome": "RI_E",
    "descricao": "Região de interesse E",
    "centerX": 53,
    "centerY": 50,
    "radius": 36,
    "locked": true,
    "PIs": [
      {
        "id": 19,
        "nome": "PI_19",
        "descricao": "Sobreiral"
      },
      {
        "id": 20,
        "nome": "PI_20",
        "descricao": "Alfarrobeira"
      },
      {
        "id": 21,
        "nome": "PI_21",
        "descricao": "Charca"
      },
      {
        "id": 22,
        "nome": "PI_22",
        "descricao": "Pinheiro bravo"
      },
      {
        "id": 23,
        "nome": "PI_23",
        "descricao": "Marmeleiros"
      }
    ],
    "quizDone": false,
    "Quiz": [
      {
        "question": "Em que região existem mais alfarrobeiras em Portugal?",
        "options": [
          "Alentejo",
          "Santarém",
          "Algarve"
        ],
        "answer": 2
      },
      {
        "question": "De que planta é que os egípcios utilizavam para diminuir dores e febre?",
        "options": [
          "Salgueiro",
          "Sobreiro",
          "Alfarrobeira"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "question": "De que fruto é que se faz a marmelada?",
        "options": [
          "Maçã",
          "Pêra",
          "Marmelo"
        ],
        "answer": 2
      }
    ]
  },
  {
    "nome": "RI_F",
    "descricao": "Região de interesse F",
    "centerX": 75,
    "centerY": 110,
    "radius": 31,
    "locked": true
  },
  {
    "nome": "RI_G",
    "descricao": "Região de interesse G",
    "centerX": 178,
    "centerY": 125,
    "radius": 20,
    "locked": true
  },
  {
    "nome": "RI_H",
    "descricao": "Região de interesse H",
    "centerX": 225,
    "centerY": 125,
    "radius": 20,
    "locked": true
  }
]
